【香港】【驚嚇】【18+】【NSFW】【NSFL】【shitpost】林鄭月蛾版Momo

屌

nice meme

咁咋

係呀，係咁咋

改圖前更加驚嚇

巧想b雜大大屌

你估下林鄭俾啲中國高官屌過幾多次

班連登仔一陣又喊驚呀